波台擂台戰 vs 金鐘麥記生日會

波台笠哂水，高下立見